慶祝西曆新年既人全部都係漢奸，走狗，賣國賊

德美 聯署 整合